美股5年一直跑輸港股咁多,點解仲會有人玩

美股咁大個泡沫遲早爆, 港股就唔同, 最啱追求安穩收成期嘅香港人
1 Year

5 Year

港股
美股

屌, sor 正負皮掉轉左

港股
美股

覺得唔安全
好麻煩
日夜癲倒
轉美金貴
驚太有錢
......

諗唔到了

個鬼妹正到
有冇名

港女好差咩而家???